M字額黎講，買iphone X 定 one plus 6好？

小弟近排想換機，平時唔打機，只會上下網影下相

Iphone X
One plus 6

用開咩系統就用番果部啦 唔打機無乜分別

部支那機老翻嚟㗎喎
你係問買正版定老翻吓話

等睇我識人系列

iPhone se2

oneplus啦

你都知連登多idog實水你買iphone

唔係話針對樓上，我係話在坐用iphone嘅都係垃圾

真iphonex vs 抄iphoneX

有錢vs冇錢